{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032893?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 1945펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約の際、人数追加がある場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にいるペンション以外は、ペット連れの場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客の責任で損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定であり、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することが。 入室の際に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 ご予約のお部屋では、個別バーベキューがご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は入室時間から夜10時までで、提供される食器類と什器類が含まれます。 当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。 幼児や児童と一緒にいる場合は、安全に注意してください。 客室でIPTVとWiFiを使ってインターネットを素早く便利に利用できます。 プールは暑い夏に暑さを避けて行くのに良いです。 屋外プールは6月5日から8月末まで午後3時から8時まで運営され、無料でご利用いただけます。 屋外プールを利用する際は水着を用意しなければならず、水深は1メートルです。 室内プールはぬるま湯でご利用いただけます。 水深は1.2メートルで、ご利用には追加料金がございます。 駐車スペースはペンション内に提供されます。 周辺の観光地としては、東宮園、ボン·ジョン、瞻星台と大陵園、過月亭橋、ファンリダンキル、世界自動車博物館、ボン·カリフォルニアビーチ、世界文化エキスポ公園があります。 各観光地までの距離は自動車を基準に表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるのはペット連れのペンションのみです。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも予約・宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の損害を負うことはありますか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客の責任で損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時の二重予約についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生する場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "屋外プールは6月5日から8月末まで午後3時から8時まで運営され、無料でご利用いただけます。室内プールの利用には追加料金がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはペンション内に提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東宮園、ボン·ジョン、瞻星台と大陵園、過月亭橋、ファンリダンキル、世界自動車博物館、ボン·カリフォルニアビーチ、世界文化エキスポ公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 757,
        "QA": 529
    }
}